一萬美帝花旗 VS 一萬間鋪被裝修 邊一樣輕鬆啲有用啲？

答我啊連登仔 用埋你地嘅comment去答

一萬支花旗
一萬間裝修

Sor P牌仔
但一定係一萬間裝修

前者有用d就唔可以2樣都做？

但是計埋成本

爭太遠，每裝修一間舖分分鐘都值一萬花旗

可以 但是我想提出大家淡忘嘅野嘅重要性比得上裝修 而且損耗好少 效益在美國戰線會可比核彈 NBA zedd 暴雪

why not both?

負評你
你上下reddit睇下HongKong發酵到咩級數, 我地如果真是有一萬支旗真是有機會點爆中美大戰核彈

咁你買左旗未
我就買左10支自組旗隊
你呢

買左啦
請起我底8月已經買撚左啦
你做咩柒不推 你是咪鬼！！！

推啊

花旗花旗花旗

今日TST我要見到旗手 或者人手A4旗

集體燒黨旗都好過去裝修。(戴帽:我冇鼓勵你哋去做任何一樣，只係比較。)

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

O say can you see, by the dawn's early light,

Why not both?

二元POST

why not both, 我支持兩樣做, 但是提出舉旗效益可比裝修

Reddit Top 2 Post

[大台出現] Trump 同Rubio 都叫你地舉美國旗，到底幾時再有美國旗海？

得啦,我認講得唔好, 支持雙管齊下, 但是見大家忘記左重要性

有沒手足可以彩印千幾2千張一陣TST派

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

why not both

Agger But you guys fucking forget to wave America flags, see you 1500 with at least A4-sized Colorful-printed Flags

O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?

And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there;

班和理非要你派A4美旗佢地先會舉

Sor，我係咪get錯嘢

我以為你話每人拎一萬美金甘啲定打爆一萬間舖甘啲

上次美領好成功, 是因為有搞手派左過千張A4旗/旗仔

是, 你好彩沒不推

O say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

On the shore dimly seen through the mists of the deep,

Where the foe's haughty host in dread silence reposes,

What is that which the breeze, o'er the towering steep,

As it fitfully blows, half conceals, half discloses?

38vs19

Now it catches the gleam of the morning's first beam,

In full glory reflected now shines in the stream:

標題可以寫好少少

隔籬講離岸戶口個個叫美金做花旗

'Tis the star-spangled banner, O long may it wave

O'er the land of the free and the home of the brave.

🇺🇸 🇺🇸 🇺🇸

y not both ?

推得好辛苦